有件90後死老鬼話無玩Zepeto,俾我笑到佢面都黃😂

Out唔out啲啊😂
大學生喎👎🏿👎🏿👎🏿

偷老母張卡課金買咗件bts衫 吃咗幾條女了
冇玩嗰啲1係廢老2係死毒能

😂😂😂😂

😂😂🤙🏻🤙🏻

狗先玩

咪就係
啲毒撚俾人杯有時真係唔怪得人

收爺啦死毒能

1/10

1你老母
係咪唔識玩牙廢老

憑你呢句
0/10

睇死你咪又偷偷地download😂👎🏿👎🏿

48 bz加我ok?
Id: flybearispretty

我1996

細個玩barbie
大個就玩手機版barbie ??

師兄幾令囝

小妹細個真係玩Barbie😂👍🏻

臭閪

呢啲野個個都知 😎